作首泰文歌

漫漫，洞檸 cow，尤是一屋打令油
梅梅，獨播聚舊，賣奶油勁莫窮茂

set 錯分類 ....

คริสตจักรไหน？

有冇巴打知
究竟 帶講幣八蚊 馬個屁股變菊花 同 漏奶 咩撚關係

即係咩意思

柄迫買柴～油芝理碌檸舊～

屹我並包～味突 yak 個包～